為左曼聯 我願意出賣我嘅靈魂

先撕文宣
再買禾利

一齊落地獄

死利狗

我宣布撕文宣真係有用

樓主賤撚到

你敢唔敢？

信唔信我撕多次